Alle waren bedekt met dun inpakpapier om ze uit het stof te houden.
Er waren ook kleren borstel, een borstel en een kam, en een kruik en een bekken - de laatste bevat vuil water dat rood gekleurd was als met bloed.
Als laatste was het een kleine hoop sleutels van alle soorten en maten, waarschijnlijk die van de andere huizen.
Toen we deze laatste vondst hadden onderzocht, Lord Godalming en Quincey Morris nemen nauwkeurige aantekeningen van de verschillende adressen van de huizen in het oosten en het zuiden, namen de sleutels mee in een grote stel en op weg om de dozen op deze plaatsen te vernietigen.
De rest.
